Title: Noccaea fendleri (A. Gray) Holub ssp. californica (S. Watson) Al-Shehbaz & M. Koch
Description: Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.
Image: https://source.unsplash.com/random/?red
Date: 24/10/2020
Keywords: design
Category: Y-find
Author: Viva
Tags: cms
Published: true
Background: #572008
Color: #8516fb
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Quamquam te quidem video minime esse deterritum. Illud mihi a te nimium festinanter dictum videtur, sapientis omnis esse semper beatos; Quae quidem sapientes sequuntur duce natura tamquam videntes; Quid iudicant sensus? Quasi ego id curem, quid ille aiat aut neget. Qui-vere falsone, quaerere mittimus-dicitur oculis se privasse; Duo Reges: constructio interrete. Neque solum ea communia, verum etiam paria esse dixerunt. Et quidem illud ipsum non nimium probo et tantum patior, philosophum loqui de cupiditatibus finiendis. Cum autem in quo sapienter dicimus, id a primo rectissime dicitur. 


Hoc est vim afferre, Torquate, sensibus, extorquere ex
animis cognitiones verborum, quibus inbuti sumus.

Et hunc idem dico, inquieta sed ad virtutes et ad vitia
nihil interesse.



Sin laboramus, quis est, qui alienae modum statuat industriae? Sed fortuna fortis; Sed eum qui audiebant, quoad poterant, defendebant sententiam suam. Deinde dolorem quem maximum? Mihi vero, inquit, placet agi subtilius et, ut ipse dixisti, pressius. At hoc in eo M. Serpere anguiculos, nare anaticulas, evolare merulas, cornibus uti videmus boves, nepas aculeis. Eadem nunc mea adversum te oratio est. 

Quis est, qui non oderit libidinosam, protervam adolescentiam? At hoc in eo M. Haec bene dicuntur, nec ego repugno, sed inter sese ipsa pugnant. Graecum enim hunc versum nostis omnes-: Suavis laborum est praeteritorum memoria. Quorum sine causa fieri nihil putandum est. Eaedem res maneant alio modo. Venit ad extremum; Dic in quovis conventu te omnia facere, ne doleas. Iam id ipsum absurdum, maximum malum neglegi. 

Cur tantas regiones barbarorum pedibus obiit, tot maria transmisit? At ego quem huic anteponam non audeo dicere; Quia dolori non voluptas contraria est, sed doloris privatio. Est autem etiam actio quaedam corporis, quae motus et status naturae congruentis tenet; Itaque hic ipse iam pridem est reiectus; Tria genera cupiditatum, naturales et necessariae, naturales et non necessariae, nec naturales nec necessariae. Quamquam id quidem licebit iis existimare, qui legerint. At enim sequor utilitatem. 


	Itaque Epicurus semper hoc utitur, ut probet voluptatem natura expeti, quod ea voluptas, quae in motu sit, et parvos ad se alliciat et bestias, non illa stabilis, in qua tantum inest nihil dolere.




	Si longus, levis.
	Et ille ridens: Video, inquit, quid agas;
	Quid de Pythagora?
	Illud quaero, quid ei, qui in voluptate summum bonum ponat, consentaneum sit dicere.
	Quibusnam praeteritis?
	Vitiosum est enim in dividendo partem in genere numerare.
	Paria sunt igitur.
	Itaque haec cum illis est dissensio, cum Peripateticis nulla sane.



Quare conare, quaeso. Neque enim civitas in seditione beata esse potest nec in discordia dominorum domus; Quantum Aristoxeni ingenium consumptum videmus in musicis? Facit igitur Lucius noster prudenter, qui audire de summo bono potissimum velit; Nec vero alia sunt quaerenda contra Carneadeam illam sententiam. In qua quid est boni praeter summam voluptatem, et eam sempiternam? Et harum quidem rerum facilis est et expedita distinctio. Nonne igitur tibi videntur, inquit, mala? Ne amores quidem sanctos a sapiente alienos esse arbitrantur. Indicant pueri, in quibus ut in speculis natura cernitur. 

Quid sequatur, quid repugnet, vident. Si mala non sunt, iacet omnis ratio Peripateticorum. Rationis enim perfectio est virtus; Legimus tamen Diogenem, Antipatrum, Mnesarchum, Panaetium, multos alios in primisque familiarem nostrum Posidonium. Virtutibus igitur rectissime mihi videris et ad consuetudinem nostrae orationis vitia posuisse contraria. At multis se probavit. Sed ad illum redeo. 


	Certe non potest.
	Sed venio ad inconstantiae crimen, ne saepius dicas me aberrare;
	Contineo me ab exemplis.
	Si ad corpus pertinentibus, rationes tuas te video compensare cum istis doloribus, non memoriam corpore perceptarum voluptatum;




	Hoc dictum in una re latissime patet, ut in omnibus factis re, non teste moveamur.
	Sed quoniam et advesperascit et mihi ad villam revertendum est, nunc quidem hactenus;
	Esse enim quam vellet iniquus iustus poterat inpune.
	Tuo vero id quidem, inquam, arbitratu.




	Cuius quidem, quoniam Stoicus fuit, sententia condemnata mihi videtur esse inanitas ista verborum.
	Utinam quidem dicerent alium alio beatiorem! Iam ruinas videres.




	Sedulo, inquam, faciam.
	Illa videamus, quae a te de amicitia dicta sunt.
	Etiam beatissimum?
	Claudii libidini, qui tum erat summo ne imperio, dederetur.
	An eiusdem modi?
	Traditur, inquit, ab Epicuro ratio neglegendi doloris.




	Sed quid attinet de rebus tam apertis plura requirere?



Iam id ipsum absurdum, maximum malum neglegi. Quae animi affectio suum cuique tribuens atque hanc, quam dico. Pauca mutat vel plura sane; Itaque ab his ordiamur. Qualem igitur hominem natura inchoavit? Nam Pyrrho, Aristo, Erillus iam diu abiecti. Qua ex cognitione facilior facta est investigatio rerum occultissimarum. Id enim volumus, id contendimus, ut officii fructus sit ipsum officium. 

Rationis enim perfectio est virtus; Vide, quaeso, rectumne sit. Quid, si etiam iucunda memoria est praeteritorum malorum? Quis hoc dicit? An vero displicuit ea, quae tributa est animi virtutibus tanta praestantia? Cupiditates non Epicuri divisione finiebat, sed sua satietate. Nam ante Aristippus, et ille melius. Sed ego in hoc resisto; 


Ego autem existimo, si honestum esse aliquid ostendero, quod
sit ipsum vi sua propter seque expetendum, iacere vestra
omnia.

Licet hic rursus ea commemores, quae optimis verbis ab
Epicuro de laude amicitiae dicta sunt.



Quae cum magnifice primo dici viderentur, considerata minus probabantur. Quaerimus enim finem bonorum. Cum autem negant ea quicquam ad beatam vitam pertinere, rursus naturam relinquunt. Bona autem corporis huic sunt, quod posterius posui, similiora. Habes, inquam, Cato, formam eorum, de quibus loquor, philosophorum. Sed venio ad inconstantiae crimen, ne saepius dicas me aberrare; Hoc est non dividere, sed frangere. Numquam facies. Sed plane dicit quod intellegit. 


	Non laboro, inquit, de nomine.
	Idque testamento cavebit is, qui nobis quasi oraculum ediderit nihil post mortem ad nos pertinere?



Nam quibus rebus efficiuntur voluptates, eae non sunt in potestate sapientis. Non igitur de improbo, sed de callido improbo quaerimus, qualis Q. Hoc loco discipulos quaerere videtur, ut, qui asoti esse velint, philosophi ante fiant. Nec enim, omnes avaritias si aeque avaritias esse dixerimus, sequetur ut etiam aequas esse dicamus. Beatus sibi videtur esse moriens. Sed quia studebat laudi et dignitati, multum in virtute processerat. Claudii libidini, qui tum erat summo ne imperio, dederetur. Cur tantas regiones barbarorum pedibus obiit, tot maria transmisit? 


